{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041454",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74692&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더휴식아늑호텔대전용전1호점"
    },
    "text": "ザ·ヒューシク·居心地の良いホテル大田龍殿は様々なコンセプトの客室を備えており、多くのサービスと便益施設が提供されています。 チェックイン時間は20:00で、チェックアウトは2:00です。 客室では無料Wi-Fiと禁煙施設であるBath Amenityが提供され、快適な宿泊を楽しむことができます。 また、駐車場も無料で利用でき便利です。 宿泊客は荷物を保管でき、客室ではネットフリックスを視聴できます。 セルフキッチンではレンズ液、レンズケース、ヘアアイロン、Bマガジン、ヘッドセット、ワインオープナー、ワイングラス、使い捨て用品、タオルなどを無料でご利用いただけます。 カフェアンダーザルームは00:00~23:00まで運営されており、全客室では調理が制限されています。 未成年者は保護者と一緒にホテルを利用し、幼児と一緒に宿泊する場合は事前にホテルまで連絡して知らせてください。 また、客室では3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、壁紙の損傷を防止するためにテープの使用と飲食にご注意ください。 客室損傷時の賠償責任はお客様にあり、写真と実際の客室のイメージは異なることがあります。 客室料金には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は20:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは2:00です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、客室では無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "荷物を保管することは可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊客は荷物を保管することができます。"
        },
        {
            "question": "客室でネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、客室ではネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "セルフキッチンで利用できるアメニティはありますか？",
            "answer": "はい、セルフキッチンではレンズ液、レンズケース、ヘアアイロン、Bマガジン、ヘッドセット、ワインオープナー、ワイングラス、使い捨て用品、タオルなどを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "カフェアンダーザルームは何時まで営業していますか？",
            "answer": "カフェアンダーザルームは00:00~23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒にホテルを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児と一緒に宿泊する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "幼児と一緒に宿泊する場合は事前にホテルまで連絡して知らせてください。"
        },
        {
            "question": "客室では3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室では3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の壁紙を保護するために注意すべきことはありますか？",
            "answer": "壁紙の損傷を防止するためにテープの使用と飲食にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室損傷時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室損傷時の賠償責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の客室のイメージは異なることがありますか？",
            "answer": "はい、写真と実際の客室のイメージは異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 553
    }
}